{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008046",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 포레하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 予約人数に追加人数が加わる場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット連れの場合はペンションによって入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者も禁止されています。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、これによる損害賠償責任があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約した客室にはIPTVとWi-Fiが可能で、プールは特定期間のみ運営されます。 各フロアに利用可能な共同バーベキュー場もあります。 炭とグリルは現場で提供し、個人的な火気の使用は許可されません。 ペンションに非常薬も完備されており、駐車可能なスペースもあります。 子供の遊び場もあり、幼児連れのお客様は安全に注意する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加人数を加える場合は、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数が加わる場合は、ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合はペンションによって入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を利用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、これによる損害賠償責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室での直火方式の調理は可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動が禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室にどのような設備がありますか？",
            "answer": "予約した客室にはIPTVとWi-Fiが可能で、プールは特定期間のみ運営されます。"
        },
        {
            "question": "共同バーベキュー場を利用できますか？",
            "answer": "各フロアに利用可能な共同バーベキュー場もあります。"
        },
        {
            "question": "共同バーベキュー場での火気の使用は許可されていますか？",
            "answer": "炭とグリルは現場で提供し、個人的な火気の使用は許可されません。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "ペンションに非常薬も完備されており、駐車可能なスペースもあります。"
        },
        {
            "question": "子供向けの遊び場はありますか？",
            "answer": "子供の遊び場もあり、幼児連れのお客様は安全に注意する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 429,
        "QA": 673
    }
}